新魔法上線？

唔喺講笑，班狗套野防火唔防臭，精神傷害好似有得同火系fight，大家點睇？

有無屎系魔法師